教會教堂可否不歡迎警察及家屬？

如題

唔可以

no

No

冇可能
神要我地原諒人
教會係最冇可能唔接受警察既地方

想分化耶教徒?

一個人不能侍奉兩個主，不是惡這個愛那個，就是重這個輕那個。 馬太福音 六章24節

警察效忠對象顯然不是香港人，更不是上主，而是中共邪惡政權，所以警察不可能是基督徒。

背離上主、另奉中共為神，對受到欺壓和逼迫的人視而不見，不可能是基督徒。

所以基督徒警察一定落地獄

神講有人打你左邊。要比埋右邊佢打。直至對方有側忍之心

基督教朋友係ig 叫人比埋左邊面定唔知右邊面比人打
叫人寬恕

其實聖經有講過屢勸不改既人要割蓆
避免一齊沉淪

倘若你的弟兄得罪你，你就去，趁著只有他和你在一處的時候，指出他的錯來。他若聽你，你便得了你的弟兄；他若不聽，你就另外帶一兩個人同去，要憑兩三個人的口作見證，句句都可定準。若是不聽他們，就告訴教會；若是不聽教會，就看他像外邦人和稅吏一樣。

馬太福音 十八章15-17節

紀律懲處任性嘅門徒

1）個別對質：主動私下指出佢嘅錯。

2）為對質搵見證：喺群體入面搵一兩個成員去見證雙方嘅對質（唔係嗰個罪嘅目撃證人）

3）教會嘅參與：如果對方唔肯悔改，可將事情帶去教會，不過最有效嘅方式係，教會領袖掌握事情嘅詳細情況，然後試圖挽回犯罪嘅人，而唔係將罪行公開宣布。

4）將對方當做不信者看待：犯罪又唔肯悔改嘅弟兄，呢啲都係刻意悖逆神嘅人，我哋要將佢哋當做不信者咁看待。

唔會有教會教堂擺明車馬話唔歡迎警察及其家屬入去的，因為教會好清楚耶穌黎係要尋找罪人、失喪嘅人，所以喺警察係大罪人嘅前提下，唔可以好似鋪頭咁貼張紙寫唔歡迎佢地（當然遊行過程中，教會作休息點嘅時候另計）
但係已知有啲教會，有不同會友喺教會WtsApp Gp/聚會大罵警察，令一啲警察會友Quit Gp/唔再返教會，牧師有冇再搵佢地就唔知

另外作為耶L，呢幾日我、其他耶L朋友、牧師都只係嬲到癲，大家一齊等緊清算黑警，「以傷還傷，以眼還眼，以牙還牙，他怎樣叫人的身體有殘疾，也要照樣向他行」（利未記24:20） 我知唔應該就咁攞句經文解讀意思，但我暫時睇唔到有人想寬恕佢地